點樣可以操到core 有騰空。。。

有咩練習/體能係可以操到core
平版支撐其實有冇用